入黎擺低你幾點訓幾點醒

講下大家平時幾點訓 幾點番工⋯⋯我依家真係好撚眼訓